大陸旅客接反送中傳單 「想了解香港發生甚麼事」

有團體今日發起「九龍區大遊行」活動，並希望向附近大陸旅客宣揚反送中信息。有大陸旅客接受《立場新聞》訪問時明言不喜歡上街遊行的表達方式，但亦強調會把單張讀完，「都很想了解香港發生甚麼事」。

今年26歲，來自內地西北的丹丹，今次是第一次來香港旅游。她從遊行人士手上接過解釋反送中運動的單張。丹丹表示，需要她不太喜歡這種上街遊行的表達方式，因比較吵鬧，「我未見過這樣的場面，心裡慌亂」。

丹丹表示，她不了解為何今天有遊行，但她一定會把單張讀完，「都很想了解香港發生甚麼事。」

林奠月娥：

佢哋睇完嘅結論會唔會係美國喺背後指使

支共倒台會唔會逃犯條例就係導火線

我無野講

翻唔到去

聽講羅湖會CHECK手機CHECK袋 大陸安檢都會查
但如果係香港睇完掉左佢就得啦

她不太喜歡這種上街遊行的表達方式，因比較吵鬧，「我未見過這樣的場面，心裡慌亂」。

呢樣唔怪得佢，大陸從來唔會見到遊行示威活動，再加上由細到大政府都宣傳示威就係搞事
佢第一次見覺得驚係正常，最起碼佢肯了解已經好好

啱啦!!! 文宣工作不能停!!

反了反了

最緊要肯睇

佢哋最鐘意美國

無錯 資訊傳播極度重要
唔可以俾前線孤軍作戰

會 今日同幾位巴打係附近一直搵大陸人傾計派單張
有個東莞黎既問佢有咩睇法
佢話香港人俾鬼佬洗腦
幫英美做野
再問佢點解咁諗
佢諗左陣諗唔到
答左句 無野好講

成功感

強國人俾人高壓折磨左咁多年 有更多人會覺得自由係一種病
等於香港都一樣有班廢老藍絲港豬係說服唔到

但唔緊要 香港人今日已經踏出第一步 話唔定他朝可以喚醒更多人

佢之後會上微博搵咩叫反送中，之後會發現全部新聞都係有關外國勢力。

明明大撚把有錢有見識既支那人係咁搵路走
呢d一兩個根本唔值得做新聞比自己打飛機用

遍地開花

咁要去多d西九

2014年估中既時候，我有個唔太熟既內地朋友，佢一開頭係支持我地呢邊嫁。個女仔身居要職，讀好多書，周遊列國，講野都有文有路。個時仲話香港政府射催淚彈係癲左。

過兩日，我見佢打左一大篇文，主題係香港，我們（中國）欠了你什麼！既打飛機文。咩大陸點好點好，對香港又點好呀。無左佢地，你們什麼都不是。個一下我驚歎左大陸既洗腦教育，2日已經可改變立場。所以，唔好再打飛機喇，佢地番到上去，一樣會扭曲。

利申：無再同呢個人講一句說話。

2014年既野我記到依家，可見我有幾深刻！

下次派埋個口罩比佢地啦
陣間返唔到去

會，好多人唔用腦，解釋唔到點解咁多人山嚟，就會話啲人係被煽動，外國勢力入侵。